睇返今日d防暴d裝 根本就轉曬做速龍

例子？

因為畀人發現係解放軍扮，所以唔出速龍住過下冷河

新二哥上左場之後已經係敢喇成日見到長盾狗跑步
人少：防暴狗自己搞掂
人多：防暴做牆去迫，然後速狗拉
優點：係會拉多左人
缺點：防暴狗體力會消耗得好快，防暴狗變相減左防
新二哥既解決既方向就係用大量既車(借曬所有政府車)去減少消耗，但係減防依點仍然係死症

一落車就衝

全部輕裝 冇長盾

因為知 班偽勇武 便衣都唔夠膽打
成廿個防暴 速戰速決 解決班真勇武